我係咪第一個攬住公仔自殺嘅人

會唔會俾人笑

唔好啦

人求生唔係求死
有咩都可以傾

你既魂就會困住左係隻公仔度郁都郁唔到

點解要自殺

停一停，諗一諗

會

平仔呢

會呀 好柒呀 所以唔好自殺

唔會啊 幾有型
不過生命滿希望

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

小烏龜

冇人固定靈魂，點會

唔會既 不過做咩要自殺先

唔好啦咁柒都做得出
算啦

自殺個d人係覺得食緊屎啊, 就算訓醒都係要繼續食屎
所以我地好多時都睇輕左d想自殺既人,生命對佢地離講係一個食屎既過程.

1:00

死後更慘

哦

信唔信我奶你隻龜呀拿

唔會呀
不過會整到隻公仔污糟晒
諗真啲先

放過隻公仔啦

支持快啲自殺